正妹主播陳嘉倩披白紗洩事業線 單手撩裙白腿全看光

香港女星陳嘉倩（Ka Sin Chan）過去因擔任新聞主播走紅，除了天使般的清新臉孔，更因傲人上圍身段被封為「超胸主播」，讓她深受不少男性粉絲關注，近期，她身穿白紗禮服登上婚禮雜誌，並在IG上公開秀出辣照宣傳，惹火身材讓人看了目不轉睛。
近日，陳嘉倩登上給知性女生的婚禮及生活雜誌《Research Wedding》，只見陳嘉倩依序換上深V及平口設計的白婚紗，上秀酥胸、下秀美腿，深長事業線一覽無遺，白皙滑嫩的皮膚更讓網友們看了一秒暴動，紛紛回應：「會不會太漂亮」、「這麼多美圖是想逼死我？」、「第一張照片看起來有2米高」、「穿上婚紗的嘉倩美艷動人」等。

除了穿上婚紗秀身材，陳嘉倩也分享自己的感情觀，對於婚姻，她比喻就像爬一座山，「兩個人要努力一起爬上去，並需要同時間到達山頂，但到了山頂以後，要如何一起停留在那位置，便是對大家一個好好的考驗。」她更笑稱「愛情就像打噴嚏，不經意才會有，太刻意反而不會發生。」

已經目前從主播界退役，轉行當KOL之後人氣反而飆升，她先前曾cosplay電子遊戲《Final Fantasy VII》中的虛構女角色Tifa（蒂法·洛克哈特），性感模樣獲得廣大迴響，隨後她更發揮自己影響力，以Tifa身份呼籲全民登記做選民，善用女神光環帶動社會進步。

布魯克林貝克漢抱妻熱吻po網 妮寇拉佩茲長腿身材辣翻

「大馬娜美」周甄娜翹臀險撐爆真理褲 不科學美尻辣翻

鍾楚曦上半身透膚辣秀直角肩 9頭身S型長腿引熱議

#主播 #陳嘉倩 #白紗 #事業線 #香港女星

也許您會感興趣

星宇班機重落地被酸 張國煒炸裂回嗆「不然你來飛」

生活

萬寧各大店舖都陸續缺貨…／能讓你瘦過頭的保健食品是？

PR（熱門話題）

蔡英文國慶演說「口氣變軟」藏玄機？他痛心：和平統一恐不可能

政治

鴻海威州廠稅收補貼遭拒絕 2大理由曝光

財經

40多歲的肌膚只要吃「這個」就有驚人效果

PR（熱門話題）

他急尋失聯9月妻 上萬網友看完「頭皮發毛」急勸：別回來了

台灣的教召在搞什麼？ 林郁方爆：美國很不爽「日子這麼輕鬆」

難怪阿嬤除斑從不去醫美，原來在用家裡不起眼的“它”除斑

PR（焦點話題）

165cm辣模中空薄紗綁事業線 混血美顏引熱議

時尚

難怪高雄人不滿 網酸陳致中驗收路平方式嘆：川伯做錯了

政治

野外炒飯 蔣中正就愛這一味──從餐桌看政治（三）

言論

林志玲術後遭指「圓了一圈」 親曬近照曝真實狀態

娛樂

中天一旦撤照 呂謦煒：媒體全面綠化 民進黨專制獨裁又一步

政治

羅智強獲報「中天關定了」 籲搶救新聞自由

政治

迪麗熱巴不遮了 「透視薄紗裙」火辣S曲線全洩

娛樂

正妹買燒烤遇小強襲擊全都錄 旁白超生動網歪：聲音太可愛

社會

最麻煩駕照？高中生無照騎車欠出百萬罰單 母好苦還要陪課

「大馬娜美」周甄娜掛脖旗袍開大洞 曝傲人上圍超爆炸

回收阿翔1年認對他失望 Grace痛訴「他只想吃炒飯」

多少台諜在大陸？蘇貞昌披露：台灣已經不做這樣的事

26歲巴西辣模失蹤一年「赤腳裸上身」現身貧民窟

娛樂

176cm辣模「開衩洋裝V到肚臍」掉出雙峰與超長神腿

時尚

《魯冰花》童星剪西瓜皮「遭霸凌9年」昔國際影展勝韓 淚喊：我來自台灣

娛樂

租屋男交往6年驚覺真相 網：租金含睡的概念

社會

Recommended by

其他人正在看

暮光女西外裡沒穿「中門大開」洩東西雙球

Gogoro倒地維修費驚人 網嚇：外行人很難理解

景文科大情慾迎新 逼玩69咬糖果 6學長姐被判拘役

嫩妹唱KTV遭脫褲硬上 人夫「搖一半」友開門他問：要不要

新冠疫苗再挫敗 受試者出現無法解釋的疾病 嬌生暫停臨床試驗

墾丁沙灘活春宮1女遭起底 閨密曝對話：非常粗

東洋奪德國新冠疫苗代理權 台商爆：正是陳時中不買的陸製疫苗

被爆台大高材生至今仍與母共浴 媽媽真實反應眾人錯愕

林森北「超胸」洗頭妹曝光 男網友暴動揪團：什麼頭都給她洗

全美首例 新冠康復者2度染疫 病情更嚴重

Recommended by

推薦閱讀

屌你老母又無圖

我入到嚟

無圖
拉

純文字討論

食屎狗 仆街

屌你

我屌你老母一張圖都冇
你係咪想逼死我呀

救樓豬，但個IG post 上個月嫁啦喎

網友暴動

???

Hello moto

打七樓豬

樓主我屌你老母 ! 出黎隻揪 !

佢咁講擺明串仁K

樓主老母比狗屌

樓主老母好撚乾 要用ky

我碌咗十秒
Moto

每次見到佢就諗起初瓏，幾似樣
不過初瓏BB正好多